[集思廣益] 最近有幾個朋友開咗個台拍片，有咩好idea?

始終啱啱開，未係好多人睇。

佢哋做CG嘅人都有，就係差你嘅idea啫。

東方＿

會唔會比人告

叫雞live

開台拍片唔係用自己idea？要集思廣益？

扑野

有無依家拍左嘅片睇下

佢地都寫左好多，不過我擔心佢地唔夠啫，始終新台都要啲時間試下唔同方向。